Hij kwam weer, en opnieuw en opnieuw.
Kijk naar zijn volharding en uithoudingsvermogen.
Met het kind-brein dat moest hij heeft al lang het idee opgevat om naar een grote stad te komen.
Welke doet hij?
Hij ontdekt de plaats van de meest beloofde wereld hem.
